一季過去，大家覺得莫拉達定盧卡古勁？

季初達狗轉會到車，啲獌死曬老豆，轉而j件nigga，但季中打後達狗又廢番
一季已過，大家覺得達定lkk勁？

莫拉達
lkk

唔駛爭喇，兩件都咁垃圾

就好似問緊連加特同2和B邊個勁啲咁

點睇連加特都高2和b 2班波啦

有幾次靠佢救命

呢兩個本身冇人對佢地有期望過

咪淨係比負皮啦
講下點解lkk勁啲先得㗎

推

Llk 踢曼聯 = 狗嚟
狗唔會勁過人

靚仔夠

Lkk有腳morata冇腳
完

你開錯題目 你應該問邊個廢d

lin同美斯比啦屌

兩個都好奇怪...
先講lkk, 明明個個都知佢波底唔好，成日控到個波唔知去左邊，但係有時射啲波都幾靚，係冇伊巴之後入球嘅泉源之一，再加上造波都有一手，啲直線俾得幾靚，有時又有啲個人突破咁;
莫拉達啱啱黎到嗰時明明好勁，突破越位，射波技術都高水平，唔知點解去到季中開始就唔識入波咁，得返老本頭⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀⼃⼁乛

一開始
mola lkk salah kane都係7-8球左右
大家都覺得會鬥得好勁
係唔知點解有兩件收左皮
mila仲要咁柒

Push

西極都廿幾球